一齊聽下處長有乜講

我估先，強烈譴責暴徒行為

咁你幾時有委任證呀

推

佢話咬狗手指果個係暴徒

含撚啦

屌，miss咗，幾分鐘

盧大總統

直播俾人串

知唔知幾多分鐘

盧偉聰你點證明自己係盧偉聰？

笑咗

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！

8分鐘

thx